美國佬仲咩事，股jor牙

酒走！！！